住緊NSW小心呢條友

而家準備出街買少少野
見到我唔好對我咁著迷thx

原來就係你
剛啱想話係NSW觀鳥
Set好鏡一望 嘩 屌你老未 有隻雀係到高速低飛
之後發覺原來係你條撚樣係到裸跑
搞到我底褲即刻濕撚晒

新南威爾士（英文：New South Wales，縮寫NSW），又譯新南威爾斯，係澳洲人口最多嘅州，位於澳洲東南部，維多利亞州以北、昆士蘭州以南，首府係悉尼。呢個州喺1788年建立，雖然個名有個「新」字，其實佢係澳洲最老嘅州。澳洲嘅當地唐人叫做「紐修威省」。

上次同事帶個B女俾我抱
當我放低果陣佢就即爆喊
果刻我就知道
越接觸多無知天真嘅女性
最終只會傷到佢地嘅心

你知得太多了